<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Co Pies Szczeka</title>
    <link>//localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Co Pies Szczeka</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-pl</language>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Jun 2025 12:56:06 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>CENNIK</title>
      <link>//localhost:1313/cennik/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/cennik/</guid>
      <description>Kurs posłuszeństwa Opcja A 7 spotkań indywidualnych (raz w tygodniu 60 min) Cena: 800 zł Płatność w 2 ratach lub jednorazowo Opcja B 7 spotkań grupowych (raz w tygodniu 60 min) Cena: 700 zł Zajęcia specjalistyczne Podstawy fitness, Nosework, treningi z posłuszeństwa dla zaawansowanych Zajęcia indywidualne: od 140 zł za godzinę (cena zależy od miejsca spotkań) Spacery i socjalizacja Konsultacje spacerowe / spacery socjalizacyjne w grupie 2-4 psy: 120 zł za godzinę W pakiecie spotkań: 100 zł za godzinę Konsultacje behawioralne Konsultacja behawioralna: 270 zł (2 h, z dojazdem i raportem) </description>
    </item>
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>//localhost:1313/contact/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Dec 2021 03:10:36 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/contact/</guid>
      <description>{{ partial &amp;ldquo;contact-content.html&amp;rdquo; . }}</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nasz Zespół</title>
      <link>//localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Dec 2021 03:10:36 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/about/</guid>
      <description>Ola Sabaj Profesjonalne szkolenie psów w przyjaznej atmosferze. Oferujemy zajęcia grupowe i indywidualne. Ola jest najlepszem trenerem psow, behaviorystka oraz doradca we wszelkich psich tematach. Jest brawo, ekstra i super dziewczyna! Marta Kamola Marta – trenerka, która słucha psów i ludzi&#xA;Marta jest trenerką psów, instruktorką Polskiej Ligi Nosework oraz instruktorką podstaw psiego fitnessu. W pracy z psami i ich opiekunami stawia na empatię, zrozumienie emocji i szukanie przyczyn zachowań – nie tylko objawów.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Konsultacje spacerowe</title>
      <link>//localhost:1313/zajecia-indywidualne/konsultacje-spacerowe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/zajecia-indywidualne/konsultacje-spacerowe/</guid>
      <description>Konsultacje spacerowe Konsultacje spacerowe są skierowane do opiekunów, którzy chcą lepiej odczytywać sygnały wysyłane przez psy. W trakcie zajęć będziemy rozszyfrowywać psią komunikację, dzięki czemu dowiesz się, w jaki sposób rozmawiać ze swoim psem oraz jak zminimalizować prawdopodobieństwo pojawienia się frustracji.&#xA;Dzięki zdobytej i zastosowanej wiedzy, Wasze codzienne spacery staną się przyjemniejsze i bardziej zrozumiałe dla obu stron. Nauczysz się także, jak wspierać swojego psa w trudnych momentach.&#xA;Zajęcia skierowane są dla psów, które: chcą w bezpiecznych warunkach poszerzyć grono psich znajomych, potrzebują podszkolić swoje umiejętności komunikacyjne, mają problemy w kontaktach z innymi psami, chcą lepiej rozumieć się ze swoim człowiekiem, nie mają zbyt wielu (dobrych) doświadczeń w kontaktach z innymi psami (np.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Konsultacje z behawiorystką</title>
      <link>//localhost:1313/zajecia-indywidualne/konsultacje-z-behawiorystka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/zajecia-indywidualne/konsultacje-z-behawiorystka/</guid>
      <description>KONSULTACJE BEHAWIORALNE Konsultacje behawioralne są skierowane do opiekunów, którzy chcą lepiej zrozumieć zachowanie swojego psa, poradzić sobie z trudnościami w codziennym funkcjonowaniu lub przeciwdziałać pojawiającym się problemom. Podczas spotkania wspólnie przeanalizujemy sytuację, w jakiej znajduje się pies, jego środowisko, historię oraz potrzeby, a następnie opracujemy plan działania dopasowany do Waszej codzienności.&#xA;Konsultacja odbywa się w bezpiecznej i komfortowej przestrzeni – w domu opiekuna lub w ustalonym miejscu na zewnątrz. Na podstawie obserwacji i rozmowy, zaproponujemy konkretne kroki, które pomogą w poprawie relacji i dobrostanu psa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nosework - Podstawy</title>
      <link>//localhost:1313/zajecia-grupowe/nosework/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/zajecia-grupowe/nosework/</guid>
      <description>NOSEWORK PODSTAWY Nosework to sport polegający na detekcji trzech zapachów. Psio ludzkie zespoły wspólnie szukają próbek. Głównym detektywem jest psi nos. Jest to forma spełnienia psich potrzeb związanych z rasą, a także potrzeby eksploracji oraz potrzeb socjalnych.&#xA;Zajęcia skierowane są zarówno dla szczeniąt (po 5 miesiącu życia) jak i psów dorosłych.&#xA;Kursy prowadzone są w grupach – maksymalnie 3 zespoły uczestników. Kurs składa się z 5 godzin zajęć, na ogrodzonym placu, na Wawrze.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Posłuszeństwo - Podstawy i Zaawansowane</title>
      <link>//localhost:1313/zajecia-grupowe/posluszenstwo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/zajecia-grupowe/posluszenstwo/</guid>
      <description>POSŁUSZEŃSTWO I Zajęcia skierowane są zarówno dla szczeniąt (po drugim szczepieniu) jak i psów dorosłych.&#xA;Kursy prowadzone są w grupach – maksymalnie 4 zespoły uczestników (tworzymy grupę dla psów dorosłych oraz osobną dla szczeniąt do 5 miesiąca). Kurs składa się z 7 godzin zajęć.&#xA;Zajęcia prowadzone są w małych grupach, na ogrodzonym placu, na Wawrze. W trakcie ich trwania, Wasz pies będzie zdobywał podstawowe umiejętności z posłuszeństwa, socjalizował się w towarzystwie innych psów oraz zwierząt mieszkających w sąsiedztwie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Psi Fitness</title>
      <link>//localhost:1313/zajecia-grupowe/psi-fitness/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/zajecia-grupowe/psi-fitness/</guid>
      <description>PSI FITNESS Psi Fitness to nowoczesne zajęcia ruchowe dla psów, które pomagają poprawić ich sprawność fizyczną, koordynację oraz ogólną kondycję. Zajęcia są dostosowane do wieku, możliwości i potrzeb każdego psa.&#xA;Podczas zajęć: uczymy bezpiecznego korzystania ze sprzętu fitness, wzmacniamy mięśnie posturalne, poprawiamy równowagę i koordynację, budujemy pewność siebie psa, wspieramy zdrowy rozwój i zapobiegamy kontuzjom. Dla kogo? dla szczeniąt, dorosłych i psich seniorów, dla psów sportowych i rodzinnych, dla psów po kontuzjach (po konsultacji z weterynarzem).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Spacery Socjalizacyjne</title>
      <link>//localhost:1313/zajecia-grupowe/spacery-socjalizacyjne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/zajecia-grupowe/spacery-socjalizacyjne/</guid>
      <description>SPACERY SOCJALIZACYJNE Spacery socjalizacyjne są skierowane do opiekunów, którzy chcą lepiej odczytywać sygnały wysyłane przez psy. W trakcie zajęć będziemy rozszyfrowywać psią komunikację, dzięki czemu dowiesz się w jaki sposób rozmawiać ze swoim psem oraz zminimalizować prawdopodobieństwo pojawienia się frustracji.&#xA;Dzięki zdobytej i zastosowanej wiedzy, Wasze spacery staną się przyjemniejsze dla obu stron. Zrozumiesz także w jaki sposób wspierać swojego psa w trudnych momentach.&#xA;Zajęcia skierowane są dla psów, które: chcą w bezpiecznych warunkach poszerzyć grono psich znajomych, potrzebują podszkolić swoje umiejętności komunikacyjne, mają problemy w kontaktach z innymi psami, chcą lepiej rozumieć się ze swoim człowiekiem, nie mają zbyt wielu (dobrych) doświadczeń w kontaktach z innymi psami (np.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Umów spotkanie</title>
      <link>//localhost:1313/umow-spotkanie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/umow-spotkanie/</guid>
      <description></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
