<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Zajecia-Grupowes on Co Pies Szczeka</title><link>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/</link><description>Recent content in Zajecia-Grupowes on Co Pies Szczeka</description><generator>Hugo</generator><language>pl-pl</language><atom:link href="https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Konsultacje behawioralne</title><link>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/konsultacje-z-behawiorystka/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/konsultacje-z-behawiorystka/</guid><description>&lt;h2 id="konsultacje-behawioralne"&gt;KONSULTACJE BEHAWIORALNE&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Konsultacje behawioralne są skierowane do opiekunów, którzy chcą lepiej zrozumieć zachowanie swojego psa, poradzić sobie z trudnościami w codziennym funkcjonowaniu lub przeciwdziałać pojawiającym się problemom.
Podczas spotkania wspólnie przeanalizujemy sytuację, w jakiej znajduje się pies, jego środowisko, historię oraz potrzeby, a następnie opracujemy plan działania dopasowany do Waszej codzienności.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Konsultacja odbywa się w bezpiecznej i komfortowej przestrzeni – w domu opiekuna lub w ustalonym miejscu na zewnątrz. Na podstawie obserwacji i rozmowy, zaproponujemy konkretne kroki, które pomogą w poprawie relacji i dobrostanu psa.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Konsultacje spacerowe</title><link>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/konsultacje-spacerowe/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/konsultacje-spacerowe/</guid><description>&lt;h2 id="konsultacje-spacerowe"&gt;Konsultacje spacerowe&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Konsultacje spacerowe są skierowane do opiekunów, którzy chcą lepiej odczytywać sygnały wysyłane przez psy. W trakcie zajęć będziemy rozszyfrowywać psią komunikację, dzięki czemu dowiesz się, w jaki sposób rozmawiać ze swoim psem oraz jak zminimalizować prawdopodobieństwo pojawienia się frustracji.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dzięki zdobytej i zastosowanej wiedzy, Wasze codzienne spacery staną się przyjemniejsze i bardziej zrozumiałe dla obu stron. Nauczysz się także, jak wspierać swojego psa w trudnych momentach.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="zajęcia-skierowane-są-dla-psów-które"&gt;Zajęcia skierowane są dla psów, które:&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;chcą w bezpiecznych warunkach poszerzyć grono psich znajomych,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;potrzebują podszkolić swoje umiejętności komunikacyjne,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;mają problemy w kontaktach z innymi psami,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;chcą lepiej rozumieć się ze swoim człowiekiem,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;nie mają zbyt wielu (dobrych) doświadczeń w kontaktach z innymi psami (np. szczeniaki, psy schroniskowe),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;emocjonalnie reagują na widok innych psów.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Konsultacje spacerowe trwają około 1 godzinę i odbywają się w formie spotkań indywidualnych z trenerem.
Podczas spaceru trener analizuje zachowanie psa, ocenia jego potrzeby i dobiera odpowiednie strategie pracy, a w razie potrzeby także przyszłych towarzyszy do dalszych spotkań.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Nosework</title><link>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/nosework/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/nosework/</guid><description>&lt;h2 id="nosework-podstawy"&gt;NOSEWORK PODSTAWY&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nosework to sport polegający na detekcji trzech zapachów. Psio ludzkie zespoły wspólnie szukają próbek. Głównym detektywem jest psi nos.
Jest to forma spełnienia psich potrzeb związanych z rasą, a także potrzeby eksploracji oraz potrzeb socjalnych.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Zajęcia skierowane są zarówno dla szczeniąt (po 5 miesiącu życia) jak i psów dorosłych.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kursy prowadzone są w grupach – maksymalnie 3 zespoły uczestników.
Kurs składa się z 5 godzin zajęć, na ogrodzonym placu, na Wawrze.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Posłuszeństwo - Podstawy i Zaawansowane</title><link>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/posluszenstwo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/posluszenstwo/</guid><description>&lt;h2 id="posłuszeństwo-i"&gt;POSŁUSZEŃSTWO I&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Zajęcia skierowane są zarówno dla szczeniąt (po drugim szczepieniu) jak i psów dorosłych.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kursy prowadzone są w grupach – maksymalnie 4 zespoły uczestników (tworzymy grupę dla psów dorosłych oraz osobną dla szczeniąt do 5 miesiąca). Kurs składa się z 7 godzin zajęć.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Zajęcia prowadzone są w małych grupach, na ogrodzonym placu, na Wawrze.
W trakcie ich trwania, Wasz pies będzie zdobywał podstawowe umiejętności z posłuszeństwa, socjalizował się w towarzystwie innych psów oraz zwierząt mieszkających w sąsiedztwie.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Psi Fitness</title><link>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/psi-fitness/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/psi-fitness/</guid><description>&lt;h2 id="psi-fitness"&gt;PSI FITNESS&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Psi Fitness to nowoczesne zajęcia ruchowe dla psów, które pomagają poprawić ich sprawność fizyczną, koordynację oraz ogólną kondycję. Zajęcia są dostosowane do wieku, możliwości i potrzeb każdego psa.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="podczas-zajęć"&gt;Podczas zajęć:&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;uczymy bezpiecznego korzystania ze sprzętu fitness,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;wzmacniamy mięśnie posturalne,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;poprawiamy równowagę i koordynację,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;budujemy pewność siebie psa,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;wspieramy zdrowy rozwój i zapobiegamy kontuzjom.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id="dla-kogo"&gt;Dla kogo?&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;dla szczeniąt, dorosłych i psich seniorów,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;dla psów sportowych i rodzinnych,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;dla psów po kontuzjach (po konsultacji z weterynarzem).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Zajęcia prowadzone są w małych grupach, w przyjaznej atmosferze, z indywidualnym podejściem do każdego psa.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Spacery Socjalizacyjne</title><link>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/spacery-socjalizacyjne/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://copiesszczeka.pl/zajecia-grupowe/spacery-socjalizacyjne/</guid><description>&lt;h2 id="spacery-socjalizacyjne"&gt;SPACERY SOCJALIZACYJNE&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Spacery socjalizacyjne są skierowane do opiekunów, którzy chcą lepiej odczytywać sygnały wysyłane przez psy. W trakcie zajęć będziemy rozszyfrowywać psią komunikację, dzięki czemu dowiesz się w jaki sposób rozmawiać ze swoim psem oraz zminimalizować prawdopodobieństwo pojawienia się frustracji.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dzięki zdobytej i zastosowanej wiedzy, Wasze spacery staną się przyjemniejsze dla obu stron.
Zrozumiesz także w jaki sposób wspierać swojego psa w trudnych momentach.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="zajęcia-skierowane-są-dla-psów-które"&gt;Zajęcia skierowane są dla psów, które:&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;chcą w bezpiecznych warunkach poszerzyć grono psich znajomych,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;potrzebują podszkolić swoje umiejętności komunikacyjne,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;mają problemy w kontaktach z innymi psami,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;chcą lepiej rozumieć się ze swoim człowiekiem,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;nie mają zbyt wielu (dobrych) doświadczeń w kontaktach z innymi psami (np. szczeniaki, psy schroniskowe),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;emocjonalnie reagują na widok innych psów.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Spacery socjalizacyjne trwają około 1h (w zależności od miejsca i trasy).
Pierwszy odbywa się w formie indywidualnego spaceru z trenerem, który oceni sytuację i dobierze towarzystwo psów, które będą wpływały korzystnie na spacerowicza.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>