<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zajecia Indywidualne on Co Pies Szczeka</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/zajecia-indywidualne/</link>
    <description>Recent content in Zajecia Indywidualne on Co Pies Szczeka</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-pl</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/zajecia-indywidualne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Konsultacje behawioralne</title>
      <link>http://localhost:1313/zajecia-grupowe/konsultacje-z-behawiorystka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/zajecia-grupowe/konsultacje-z-behawiorystka/</guid>
      <description>KONSULTACJE BEHAWIORALNE Konsultacje behawioralne są skierowane do opiekunów, którzy chcą lepiej zrozumieć zachowanie swojego psa, poradzić sobie z trudnościami w codziennym funkcjonowaniu lub przeciwdziałać pojawiającym się problemom. Podczas spotkania wspólnie przeanalizujemy sytuację, w jakiej znajduje się pies, jego środowisko, historię oraz potrzeby, a następnie opracujemy plan działania dopasowany do Waszej codzienności.&#xA;Konsultacja odbywa się w bezpiecznej i komfortowej przestrzeni – w domu opiekuna lub w ustalonym miejscu na zewnątrz. Na podstawie obserwacji i rozmowy, zaproponujemy konkretne kroki, które pomogą w poprawie relacji i dobrostanu psa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Konsultacje spacerowe</title>
      <link>http://localhost:1313/zajecia-grupowe/konsultacje-spacerowe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/zajecia-grupowe/konsultacje-spacerowe/</guid>
      <description>Konsultacje spacerowe Konsultacje spacerowe są skierowane do opiekunów, którzy chcą lepiej odczytywać sygnały wysyłane przez psy. W trakcie zajęć będziemy rozszyfrowywać psią komunikację, dzięki czemu dowiesz się, w jaki sposób rozmawiać ze swoim psem oraz jak zminimalizować prawdopodobieństwo pojawienia się frustracji.&#xA;Dzięki zdobytej i zastosowanej wiedzy, Wasze codzienne spacery staną się przyjemniejsze i bardziej zrozumiałe dla obu stron. Nauczysz się także, jak wspierać swojego psa w trudnych momentach.&#xA;Zajęcia skierowane są dla psów, które: chcą w bezpiecznych warunkach poszerzyć grono psich znajomych, potrzebują podszkolić swoje umiejętności komunikacyjne, mają problemy w kontaktach z innymi psami, chcą lepiej rozumieć się ze swoim człowiekiem, nie mają zbyt wielu (dobrych) doświadczeń w kontaktach z innymi psami (np.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nosework</title>
      <link>http://localhost:1313/zajecia-grupowe/nosework/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/zajecia-grupowe/nosework/</guid>
      <description>NOSEWORK PODSTAWY Nosework to sport polegający na detekcji trzech zapachów. Psio ludzkie zespoły wspólnie szukają próbek. Głównym detektywem jest psi nos. Jest to forma spełnienia psich potrzeb związanych z rasą, a także potrzeby eksploracji oraz potrzeb socjalnych.&#xA;Zajęcia skierowane są zarówno dla szczeniąt (po 5 miesiącu życia) jak i psów dorosłych.&#xA;Kursy prowadzone są w grupach – maksymalnie 3 zespoły uczestników. Kurs składa się z 5 godzin zajęć, na ogrodzonym placu, na Wawrze.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Posłuszeństwo - Podstawy i Zaawansowane</title>
      <link>http://localhost:1313/zajecia-grupowe/posluszenstwo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/zajecia-grupowe/posluszenstwo/</guid>
      <description>POSŁUSZEŃSTWO I Zajęcia skierowane są zarówno dla szczeniąt (po drugim szczepieniu) jak i psów dorosłych.&#xA;Kursy prowadzone są w grupach – maksymalnie 4 zespoły uczestników (tworzymy grupę dla psów dorosłych oraz osobną dla szczeniąt do 5 miesiąca). Kurs składa się z 7 godzin zajęć.&#xA;Zajęcia prowadzone są w małych grupach, na ogrodzonym placu, na Wawrze. W trakcie ich trwania, Wasz pies będzie zdobywał podstawowe umiejętności z posłuszeństwa, socjalizował się w towarzystwie innych psów oraz zwierząt mieszkających w sąsiedztwie.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Psi Fitness</title>
      <link>http://localhost:1313/zajecia-grupowe/psi-fitness/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/zajecia-grupowe/psi-fitness/</guid>
      <description>PSI FITNESS Psi Fitness to nowoczesne zajęcia ruchowe dla psów, które pomagają poprawić ich sprawność fizyczną, koordynację oraz ogólną kondycję. Zajęcia są dostosowane do wieku, możliwości i potrzeb każdego psa.&#xA;Podczas zajęć: uczymy bezpiecznego korzystania ze sprzętu fitness, wzmacniamy mięśnie posturalne, poprawiamy równowagę i koordynację, budujemy pewność siebie psa, wspieramy zdrowy rozwój i zapobiegamy kontuzjom. Dla kogo? dla szczeniąt, dorosłych i psich seniorów, dla psów sportowych i rodzinnych, dla psów po kontuzjach (po konsultacji z weterynarzem).</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
